高智商組織mensa都影左會員證黎表態

每個會員只表達個人意見, 不代表mensa立場

有腦嘅都唔會撐呢個黑社會政府

廢老：低學歷廢青搞搞震

靠你地班有腦既獻計

心繫加國 認祖歸英
講得好

支持

btw呢個會好易入

有腦同有良知兩回事嚟架，羅致光都IQ 160

等睇共濟會

第一張

點止南京條約

agger, 有手有腳就入得

聰明人手字係秀氣啲

唔似我小學生咁

高智商宜家已經演變到肯去考就入到咁滯

高志森d朋友?

雖然唔認同mensa 不過都多謝你地支持

收到風有啲橋都係有佢地份
例如依家玩到最大嘅文宣

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

唔好妄自菲簿

藍屍=無腦廢青又唔睇下自己字都唔識個 日日睇cctvb跟住話人洗腦

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

識人無做曬9填都入到

使唔會比會費
考入去呃返張卡扮勁人呃細路

要啦緊係，年尾就會收到通知收錢，有張新卡比你
我一年都無續過

講係咁講
不過一張會員證既智商值應該=十張警犬委任證

政權和警察的錯, 源於邪惡, 既自私又凶殘。
年輕人所犯的錯, 只因經驗不足, 但心地善良。

喊出黎...

推

警察唔會知咩黎

幾百蚊。。 我下年都唔續

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

港豬: 高分低能

屌原來要比錢, 仲要幾百蚊

推！

呢張好嘢

全港八五大罷工

入會唔難

真Mensa 會然

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

負數加負數點會等於正數

共濟會唔講政治

無知一問，咩組織黎

我想問下要幾耐先有結果
我等幾個月都冇消息😑

咁成立黎做乜

一個group哂成堆高iq人的地方
入場門檻就係iq test

High IQ

個朋友拎白卡都入到

廢老識鬼，吹到天上有地下無佢哋會信

高志森呢

謝謝 終於知道 mensa是甚麼組織！

多謝支持
8月5日罷工

廢老 : 咩係mensa?

D字好靚

多謝

Btw考過 但係學生唔想比會費入

push

我地都有低智商組織 香港警察

利申會員

真係玩撚完

班低智高官應該好撚憎mensa

有勁人支持
士氣高漲!

條懵撚有咁醒
係咪扮on9 先做到官

心繫加國

香港人平均智商太高

你地高智商好叻咩
HK POPO=低智商組織
會員有成三萬幾人
張會員證仲收埋唔俾得人睇

入面有人係藍絲嗰下先好嘢

仲要唔係一個兩個。

不得了

我想請教下依家呢種局mensa會員有冇咩計謀？

唔係啦
佢地會話 呢班人 讀咁多書讀屎片

冇，日日喺grp食花生

分析吹水多 無人講策略

成個會無咩用
仲有人搞權力鬥爭添
完全唔明搞黎做乜
利申: 會員

香港mensa係比班人玩小圈子咋嘛唔知外國mensa會唔會好d

就係唔明點解唔把炮都要玩

agger , 連入會test 計錯數都隔左幾年先知
坦白講真係唔知當年David webb 當年係香港創會果陣係咪都係咁

就算係三大都唔係個個入到

err .... 坦白講真係有手有腳就入得。。。。

利申 會員

香港大腦

藍絲都會話呢班係廢青

agree

Pish

講咁多 拎張證加個USER NAME黎睇下啦

依樣柒到核爆
所以有班可能係

d偽進仔成隊夾埋都未夠一個咁高智商

呢啲膠卡唔會跟身啦 都無優惠
比住尋日個email 你睇住先

利申 iq 係政府做過test ,韋氏兒童智力量表得12x 同普通人無分別

洗鬼會員證
行出黎都知佢地低智商啦

我記得當年計錯數好似係搞到少左人入會

幾時m 記
媽咪會都要表態

我睇到依個SIG 真係得啖笑

連登仔要入一定入到

見到佢哋搞氣功班果陣真係笑左出嚟

高智商都無用 都係要俾共產黨管 hahajahah

我印象唔係有D唔達都入左?
我無跟得好貼

有冇高iq係藍絲？

如果真係叻，除左同張證影相，我相信有更加多野你地可以做

緊係有

推 多謝你地

8.5我會罷工

有 發夢見到有會友成日同人講歷史講形勢 然後一班人插佢就話人睇唔夠 搬歷史出嚟又話今時唔同往日

喂， 號稱自己高智商， 做返啲同自己智商相乎嘅嘢啦
蟻民就話影張爛鳩證出嚟開聲， 你地又學埋哂想點姐

我又考下先

事實證明有好多聰明人都女撚懶

大撚把

更多係懶中立，或者扮中立

mensa都有, 黐撚線
btw, 支持

Exact7ly

高智商同白卡佬都撐
我地贏晒

好過你想入都入唔到

藍絲搞唔搞到mensa會員表態呀
成班冇讀過書又弱智既生蕃

唔係醒果堆寫字先柒咩

1Q 160就真

我自問唔聰明，以後聽你意見

推！！！！

廢老佢地就係

我真係第一聽，好撚型

好多無腦既撐政府

無知一問 咩組織

我冇續會五六年, 今年續番會睇下班友搞到咩衰樣, 完全係得啖笑

幾時會出埋共濟會？

我係會員

正常人係100
高15已經係一個standard score
巴打咁謙

睇完呢句我就唔多覺佢智商有幾高

等埋我：

你話係就係？
你有證明咪信你囉

？毅進仔冇份

點樣入會

利申 有白卡

我都做過test 130以上
定係香港人個個天材

講真 而家個個紀律部隊都post卡 我地波台手足都係時候做野post張白卡出黎

已經有

張證幾靚喔

呢班聰明人，求下你地獻下計啦

記得以前有報道話香港人係世界數一數二聰明
簡直不能置信

ok?

加入民建聯助選團，幫民建聯議員落選

Ok

但係白卡功能屌打呢張

聰明到扮傻

支持

老老豆豆 其實智商好似係講邏輯推理既能力
唔一定代表智慧

一個都不能少，共同對抗無能政府

Miss 咗添
我又嚟

就平民嚟睇
撐政府嘅都係白痴再居多

好得意
利申有資格做會員但無俾錢續會

垃圾會入果個先弱智
根本就係一個呃錢大騙局黎

班廢老唔係好鍾意話學生被洗腦既咩 , 乜高智商都會被人洗到腦㗎

這個常模的IQ分數的平均值為100分，標準差為15分。即68.2%的人的智商在85-115之間、95.4%的人的智商在70-130之間、99.6%的人的智商在55-145之間。

咁巴打你都算天才

全面落實《南京條約》

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安line 夫Gear履革
港國兒女 衝衝天命

有冇好橋可以教下我地
個個禮拜發夢之後病唔係辦法

我又po埋先

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

喂屌仲有我

推
邊個再講9203係好警察我立即

師兄 1988

千祈唔好入建制，入左後智商會跌

[借AC的] update
有3個會員遲左交相, 係度補返

1988

有隻低智狗唔識反駁偷偷地負皮

求獻計

我鬼知

共濟會講明唔俾討論政治同宗教

話時話有無HKAGE人喺到

係少咗人合格

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

笑死咗

做緊嘢又要逐樣話你知咩

好似話3個月內, 聰明人都好撚懶, 等下啦

得呢張2011年卡，支持

唔知咩原因睇嚟你都唔係好熟個會

屌，入會影番張先

6月頭考完，未有消息

原來呢度都幾多Mensa 會員喎

（2004入會，好多年冇交會費)

香港地，你真係有料，但係睇住堆擦鞋仔父幹撚輕鬆上位，唔屈到病先奇

其實入面都係普通人多
不過係聰明少少同邏輯推理能力比較好
唔好有太高期望

PUSH!!!!!!!!!

會員藍定黃多?

我愛叻姐too

一個post成班現晒形
成班扮咩無上連登呀

有日本仔問香港人
高 IQ + 長命 + 幾好樣 + 舉止優雅

我地係咪傳說中既精靈族

agger 心諗咩事 仲搬埋南京條約

講南京條約,97就係將香港交返比中華民國啦

但係鄰國係 低IQ+短命+醜様+粗暴嘅獸人

我想問點去政府嗰度test㗎， 我都想試下check iq

呢個post 要推多d, 話比d 藍絲廢老知今次起義的絕對唔係低學歷無知廢青

TT?

藍絲：我淨係知暴徒好暴力

Push

Iq 140 以上先入到.....

我諗起一套漫畫

聽講佢地今次幕後做左好多野

咁講法絲打你都係mensa會員？

我4月
慢慢啦你

果陣係小學比人random 㨂左出去做， 政府好似無對外提供IQ test 既service

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

我都愛叻姐

估唔到連郭嘉巴打你都係mensa會員

其實唔難

做慈善同聯誼

個test 好易 亦唔全面
入面啲人小圈子自high
唔好expect 佢地係咩高智慧謀士

咪係
全部小圈子自High 打晒飛機

上面都有reply 話我睇黎對個會真係好唔熟, 原因係我話 “唔知點解咁既會都有權力鬥爭”

問題係 無入D小圈子同埋無理佢地D小學雞野囉

冇續會幾年
呢家個會長點解又變返梁振英跟班

以前個forum 咪好地地, 而家搞個濕鳩fb group, 成日吹奏自己高iq, 睇見都想嘔

既然大家咁高興，黎張colourful嫁啦，大家唔好咁灰

一講就收到
唔通你就係admin

咁堅？我得136-138........

仲想俾錢考下佢個測驗添

有冇人講下

考完無續過會

岩岩收到了

入唔入到？

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

高智商

入到，但依排用哂來買文具，唔想交會費.......

成個Mensa得揾啲政客食飯果個sig係好值得參加，真係叫參加完會見識多左
你會見到啲政棍響傳媒背後嘅一面，有啲響傳媒面前好癲嘅人原來平時係好正常

果個真心正，當年請曾進華果次真係好想去，最衰唔係香港

我純粹因為呢個sig先交會費

入黎簽左佢 斷popo武器

琴日2萬今日6萬了 香港人加油

我都係今日收到 入到
睇黎真係好多人入到

恭喜哂
早知係咁我都6月先考

其實好多人去得考都係有番咁上下信心先去，所以你先會覺得好易考
我考果陣都覺得啲題目好淺，應該大部分人都識做
但我試過比過挪威mensa個admission test屋企人、朋友同同事做
So far八個人入面得我老婆一個IQ有13X，夠分入Mensa

好!!!

呢張卡既唯一用途

個會有咩用
見到啲test 咁多就唔想做
問嚟問去個套路都一樣

話明高智商,點會有藍

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

邊會無藍？
入面咩政黨嘅人都有

高智商都可以係戇鳩㗎嘛

你叫藍屍情何以堪

真係有咁易入?
我10年前 join 過
大家有時間可以做下呢個

又真 平時對邏輯推理無信心既人應該都唔會去
所以去得既成功率都應該高
但講真考個日我有幾題推唔到

我尋日都收到pass 左

都係唔難喎

Lm

我10年前係香港做入會test 難度同呢個都差不多
想試下比錢做個真正既 iq test

幾多先夠入會
140以上？

快入同我相認

你係？

頂
我成日回你d post原來唔記得我

我記得你
我係問你係會員？

Yes
琴日果批新會然之一

我都想
但應該最平四位數字
又唔知去邊整

3舊水試下無妨阿
平常心玩下囉

係唔同d,寫好多字

法國好多mensa連登仔都係波台手足

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

你入左？我之前無聊玩下就入左，費時續

波台post 白卡多

55,好悶咩真係

都係一樣鋪緊草皮

天才同痴線只差一線

興趣黎架姐

你？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

Up mud 9

倒不如…

唔怪得全港都入到

你咁勁做一次黎睇下

其實個個連登仔都130145既test有咩參考價值

咁咩先有價值

真係無，個mensa我入完都費事續

係味你唔想soso

Btw你有冇出席過先

請我食飯未

你join左氣功班未

咩黎

你係咪會員黎嫁

都話前日先收email取錄😓

考左幾多年

好似仲剩15分鐘

Why always look die me😞